勇武攻我明,但守係守d咩?

攻垃圾會,突擊中聯扮,圍警總
呢幾次都係相當成功既"攻"
但係諗返每一次守
有邊次唔係守到夜晚比班狗打?
到底係守緊d咩?

認真討論
每次都係比人打完之後就不停loop尊重前線尊重前線
咁樣只會愈黎愈多無謂犧牲